真人真事 岳母叫我屌埋佢

話說同條女一齊四年幾，都諗住儲多半年錢就結婚。 咁佢老豆老母都無反對。

但有一日，條女叫我上去佢到幫佢拎野，因為佢要番工忙緊。咁我話好啦，佢要忙，無理由唔幫佢，就上左去佢屋企。

上到去，得佢老母係到

：我 ：岳母

：伯母你好呀，我上黎幫佢拎d野架。

：仲叫伯母，都就黎係岳母啦

咁我就哈哈哈，笑左幾下，就入番條女間房拎野。
入去拎完野，正想出番房個陣，佢老母企左係門口，好似等我咁。據我所知，個老母雖然都有四張幾五張野，但都keep得好好，對大奶都無跌到落膝頭。

佢係門口，發哂姣咁問：

：其實你地夠唔夠錢買樓架，咁早就結婚？

：應該都應付到，會盡力架喇伯母。

：無錢買樓就結婚？ 咁會唔會唔係幾好呀！？有無諗過我個女。其實你係咪搞大左佢！？

我心諗，扑野都帶幾個套啦，首期都未夠俾，仲邊有400萬生b

:當然無啦，我地都知道要負責任既。

：其實，你地想早d買樓都唔係無可能既～

咁好死？讓層樓俾我？係就lur飯應

：其實伯母過左咁多年都有d寂寞

我即刻黑人問號

：如果，你肯同我，搞番幾次。拿！我保証安全。幾次之後，我幫你地俾一半首期，你地咪可以早d結婚

心中充滿無限個問號同感嘆號！完全唔知jm9。個老母見到我無回應，正想走過黎既時候，女友老豆就番左黎！

個老母就係我耳邊講左句
：你諗諗佢啦

我馬上衝出門口，出到去見到女友老豆，佢仲問我做乜面都紅埋，係咪好熱。

我落到樓下，充滿無限疑問

心諗：我夠唔夠套係身呢？搞幾次慳一半，好似真係 何樂而不為。但係屌左既話，第日佢仲係咪我岳母呢？！

求解！

0 分重作

出岳母相 幫你分析

痴
撚
線

無是咁的，重作

真係唔知信唔信好

伯母幫緊個女試你啫

母女丼 老母係咪成個佐佐木明希咁

我都遇過呢個情 最尾都係屌左 宜家同條女結左婚就無了

你外母變咗你條女，你老婆變咗你個女

你係咪記錯 明明係你岳父叫你屌佢岳母喎。

妄想症

有冇諗過分分鐘你條女同佢老豆屌緊

測試

如果比岳父屌即刻lur飯應

睇av上腦呀

極危險

我都同女婿搞過

應該屌,, 外母關係搞好D第時都順利D

仲叫岳母 都就嚟派帽

幾大都屌
屌埋岳父
首期都唔洗比

兩母女玩9你？

故事雖有創意，但尾段未能刻畫出主人翁果種充滿內心疑問同忍不住欲試的心情，「求解」更突顯破綻，未能令人相信故事真實性。

樓主下次加油。

點解好似睇過

咁似強國甜故

好吸引

有撚創意，同pizza仔水喉佬套路一樣

我都試過
我依家娶左岳母了

Ok

食飽飯冇屎痾系列

起雙飛

on9 當有趣，樓豬小六？

話說同條仔一齊四年幾，都諗住儲多半年錢就結婚。 咁佢老豆老母都無反對。

但有一日，條仔叫我上去佢到幫佢拎野，因為佢要番工忙緊。咁我話好啦，佢要忙，無理由唔幫佢，就上左去佢屋企。

上到去，得佢老豆係到

：我 ：老爺

：世伯你好呀，我上黎幫佢拎d野架。

：仲叫世伯，都就黎係老爺啦

咁我就哈哈哈，笑左幾下，就入番條仔間房拎野。
入去拎完野，正想出番房個陣，佢老豆企左係門口，好似等我咁。據我所知，個老豆雖然都有五張幾六張野，但都好好精力,成日去叫雞

佢係門口，狗公樣咁問：

：其實你地夠唔夠錢買樓架，咁早就結婚？

：應該都應付到，會盡力架喇世伯。

：無錢買樓就結婚？ 咁會唔會唔係幾好呀！？有無諗過將來? 其實你地係咪搞大左個肚！？

我心諗，扑野都帶幾個套啦，首期都未夠俾，仲邊有400萬生b

:當然無啦，我地都知道要負責任既。

：其實，你地想早d買樓都唔係無可能既～

咁好死？讓層樓俾我？係就lur飯應

：其實世伯過左咁多年都有d寂寞

我即刻黑人問號

：如果，你肯同我，搞番幾次。拿！我保証安全。幾次之後，我幫你地俾一半首期，你地咪可以早d結婚

心中充滿無限個問號同感嘆號！完全唔知jm9。個老豆見到我無回應，正想走過黎既時候，男友老母就番左黎！

個老豆就係我耳邊講左句
：你諗諗佢啦

我馬上衝出門口，出到去見到男友老母，佢仲問我做乜面都紅埋，係咪好熱。

我落到樓下，充滿無限疑問

心諗：我係咪安全期呢？搞幾次慳一半，好似真係 何樂而不為。但係屌左既話，第日佢仲係咪我老爺呢？！

求解！

無笑埋右？

小心吸乾你呀

話信果d正白痴仔

又一個精神病

收皮啦 假撚到

繼續吹

我就要和相處一年的女友結婚了，毫無疑問，我很高興。
唯一困擾我的是，我未來的小姨子，一個 20 歲的辣妹。
她喜歡穿緊身的低胸 T-Shirt 以及迷你短裙。
她經常在我的跟前有意無意的彎下腰，更要命的是在別的男人面前她從不這麼做。
直到那一天，我未來的小姨子 Call 我，讓我去看看請柬的準備情況。
當我到時，她家只有她一個人，迎接我的是她無盡幽怨的眼神說：
「我愛的人結婚 了 ! 新娘不是我，我現在唯一想做的即是在你結婚之前，把我獻給你。」
她在樓梯上對我說：「我在臥室等你，如果你決定了，就上樓來找我。」
當她走到樓梯的盡頭，和她睡衣一起滑落灑向我的是她眼中的期待。
我呆立了一分鐘，然後做了我當時唯一能做的事：拉開大門，走向我的汽車。

門外，我未來的岳父大人濁淚橫流，給了我一個惡狠狠的擁抱：
「good boy，我們家的測試你已經通過了，歡迎你加入到我們的大家庭。 」

這個故事告訴我們 .........

保險套放在車上是對的 !!

仲諗住叫你落街換moon

老系都屌

佢老母唔想個女跟你

如果你唔係尻up呢
唔好屌
Test黎

屌晒冚家佢喇

你以後可以大大聲同條女講屌你老母啦yeah

一人比一半已夠錢買樓

冇所謂𡃵
世伯同你條女都扑過唔少次

係咪咁飢渴呀

重作喇撚樣

開左個頭就停唔到，遲下外母同老婆同生左兩個仔
你叫老婆個仔做堂細佬
叫老母個仔舅父？

係咪試驗你渣？

無是咁的

幾好笑

假到呢
0分不用重作了

臭雞！

冇錢收都照屌啦

幾好笑 但有啲假

重作啦樓豬,假撚到

屌 我都以為係呢個故

正評是比你咁花時間係度作文

50路

Seed

話說同呀仔同佢女朋友都一齊四年幾，都諗住儲多半年錢就結婚。 咁我地兩老都無反對。

但有一日，我就係屋企借呀仔部電腦上網睇AV打飛機啦，咁突然呀仔女朋友就上左黎話幫呀仔拎番D野。

嚇到我即刻著番條褲。

：呀仔女朋友 ：我

：世伯你好呀，我上黎幫佢拎d野架。

：仲叫世伯，都就黎係老爺啦

咁我就哈哈哈，笑左幾下，未來新抱就入左房拎野，而我就拎老婆張相希望快D軟番。
但見到未來新抱蹲低執野個陣露左條深溝，又搞到又硬番。於是我就企左係門口等佢。據我所知，佢個樣雖然外面清清純純，但其實內裡好淫蕩，騷在骨子裡。

：其實你地夠唔夠錢買樓架，咁早就結婚？

：應該都應付到，會盡力架喇世伯。

：無錢買樓就結婚？ 咁會唔會唔係幾好呀！？有無諗過將來? 其實你地係咪搞大左個肚！？

我心諗，你咁撚淫，呀仔都唔知頂唔頂得順。

:當然無啦，我地都知道要負責任既。

：其實，你地想早d買樓都唔係無可能既～

開始要入正題啦

：其實世伯過左咁多年都有d寂寞

未來新抱即刻黑人問號

：如果，你肯同我，搞番幾次。拿！我保証安全。幾次之後，我幫你地俾一半首期，你地咪可以早d結婚

未來新抱心中充滿無限個問號同感嘆號！完全唔知jm9。我見到佢無回應，正想走過黎既時候，條衰婆就番左黎！

咁我就係行埋佢耳邊講左句
：你諗諗佢啦

未來新抱馬上衝出門口，出到去見到我老婆，老婆仲問佢做乜面都紅埋，係咪好熱。

我心諗：副身家遲左都係俾個仔，依家搞幾次幫自己慳一半，好似真係 何樂而不為。但係屌左既話，第日佢仲係咪我新抱呢？！

求解！

睇到扯左

點解唔屌

第時同你條女講屌你老母都有力d

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

你外母 係邱淑貞咁既樣 仆到去啦

我都試過 宜家兩女共侍一夫

同條女講:屌你老母丫.你老母叫我屌你老母.